[突發] EA 宣布大規模裁員！！

美商藝電（EA）執行長 Andrew Wilson 今日宣布，EA 將裁員約 350 人。

Andrew Wilson 今日在官方網站發表聲明指出，為了面對未來的挑戰、迎接接下來的機會，公司採取了一些重要措施。當他們觀察不斷變化的世界時，很明顯地他們必須隨著改變，他們決定採取經過深思熟慮後的舉動來兌現他們的承諾、優化公司組織與滿足玩家的需求。

他指出，EA 的營運團隊做出了一些改變，他們正在逐步降低日本與俄羅斯的業務。除了組織的變革外，他們也非常注重提高遊戲與服務的品質。這很艱難，他們今天所做的改變將會影響到 EA 9000 名員工中約 350 人，但這是個重要、非常艱難的決定，他們非常感謝每個人的貢獻，他們會盡全力幫助（受影響）員工度過這段時間、以找到下一個機會。

根據外電報導，受到裁員影響的 EA 員工將包括行銷、出版與營運團隊，還有聲明中指出的俄羅斯與日本員工。

搞搞下又係支那騰訊買起

執埋佢啦 反正都係賣完game無售後無管理

比bf5搞到咁
連anthem都衰埋

apex搵唔到錢?

ea sport 真係驚

game都搞女權

執柒咗佢啦

炒左老闆先

Ut撐起成間公司

垃圾廠快撚啲執啦

真

靠一隻養起全家就死得啦
佢其他驚垃圾到咁

EA最好破產執笠,業界大毒瘤

EA SPORT
真係驚

執撚左佢啦EA

即刻消失啦屌
咪撚再出FIFA呃錢

server廢到咁仲要裁員